msgid ""
msgstr "Project-Id-Version: pukiwiki-advance\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: logue@hotmail.co.jp\n"
"POT-Creation-Date: 2014-03-19 15:45+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2014-05-30 19:26-0400\n"
"Last-Translator: logue <logue@hotmail.co.jp>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: crowdin.net\n"

#: ../../plugin/attach.inc.php:80
msgid "Uploaded the file to $1"
msgstr "已经上传到 $1。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:81
msgid "Deleted the file in $1"
msgstr "从 $1 删除了文件。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:82
msgid "The file has been frozen."
msgstr "附件已被锁定。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:83
msgid "The file has been unfrozen"
msgstr "附件已被解锁。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:84
msgid "Upload to $1"
msgstr "上传至 $1"

#: ../../plugin/attach.inc.php:85
msgid "File information"
msgstr "文件信息"

#: ../../plugin/attach.inc.php:86
#, php-format
msgid "Delete %s."
msgstr "已删除 %s。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:87
msgid "List of attached file(s)"
msgstr "附件列表"

#: ../../plugin/attach.inc.php:88
msgid "List of attached file(s) in $1"
msgstr "$1 的附件列表"

#: ../../plugin/attach.inc.php:89
msgid "Attached file list of all pages"
msgstr "全页面附件列表"

#: ../../plugin/attach.inc.php:90
msgid "Attach file"
msgstr "附件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:91
#, php-format
msgid "Maximum file size is %s."
msgstr "可上传最大文件大小为 %s 。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:92
msgid "File may be specified any number of times."
msgstr "文件可指定为任何次数。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:93
#, php-format
msgid "%s download"
msgstr "%s 次下载"

#: ../../plugin/attach.inc.php:94
msgid "password"
msgstr "密码"

#: ../../plugin/attach.inc.php:95
msgid "Administrator password"
msgstr "管理员密码"

#: ../../plugin/attach.inc.php:96
msgid "Delete file."
msgstr "删除文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:97
msgid "Freeze file."
msgstr "锁定文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:98
msgid "Unfreeze file."
msgstr "解锁文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:99
msgid "The file has been renamed"
msgstr "文件名已更新。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:100
msgid "File is frozen."
msgstr "文件已被锁定。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:101
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: ../../plugin/attach.inc.php:102
msgid "New file name"
msgstr "新文件名"

#: ../../plugin/attach.inc.php:103
msgid "(require administrator password)"
msgstr "(需要管理员密码)"

#: ../../plugin/attach.inc.php:104
msgid "size"
msgstr "大小"

#: ../../plugin/attach.inc.php:105
msgid "type"
msgstr "类型"

#: ../../plugin/attach.inc.php:106
msgid "date"
msgstr "创建时间"

#: ../../plugin/attach.inc.php:107
msgid "access count"
msgstr "查看次数"

#: ../../plugin/attach.inc.php:108
msgid "MD5 hash"
msgstr "MD5哈希值"

#: ../../plugin/attach.inc.php:109
msgid "Page"
msgstr "页面"

#: ../../plugin/attach.inc.php:110
msgid "Stored filename"
msgstr "文件存储名称"

#: ../../plugin/attach.inc.php:111
msgid "This page"
msgstr "当前页面"

#: ../../plugin/attach.inc.php:112
msgid "Cannot upload/delete file in $1"
msgstr "无法在 $1 上传/删除文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:113
msgid "File size too large to $1"
msgstr "在 $1 的文件大小过大"

#: ../../plugin/attach.inc.php:114
msgid "File already exists in $1"
msgstr "在 $1 上存在同名文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:115
msgid "Could not find the file in $1"
msgstr "在 $1 上找不到文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:116
msgid "File does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:117
msgid "Cannot delete file in  $1"
msgstr "在 $1 无法删除文件"

#: ../../plugin/attach.inc.php:118
msgid "Cannot rename this file"
msgstr "$1 无法重命名"

#: ../../plugin/attach.inc.php:120
msgid "It failed in uploading."
msgstr "上传失败。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:121
msgid "Wrong administrator password"
msgstr "管理员密码不正确"

#: ../../plugin/attach.inc.php:122
msgid "The value of the upload_max_filesize directive of php.ini is exceeded."
msgstr "超出 php.ini 的 upload_max_filesize 指定的值。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:123
msgid "MAX_FILE_SIZE specified by the HTML form is exceeded."
msgstr "超出 HTML form指定的MAX_FILE_SIZE值。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:124
msgid "Only part is uploaded."
msgstr "未完全上传。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:125
msgid "The file was updaded."
msgstr "文件已上传。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:126
msgid "The file was not uploaded."
msgstr "文件未上传。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:127
msgid "There is no temporary directory."
msgstr "缺少临时目录。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:128
msgid "It failed in writing in the disk."
msgstr "写入磁盘失败。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:129
msgid "The uploading of the file was stopped by the enhancement module."
msgstr "上传文件被增强模块阻止。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:130
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: ../../plugin/attach.inc.php:131
msgid "Information"
msgstr "属性"

#: ../../plugin/attach.inc.php:132
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../../plugin/attach.inc.php:133
msgid "Query string (page name and/or file name) too long"
msgstr "Query string (页面名称或文件名) 太长"

#: ../../plugin/attach.inc.php:134
msgid "No such page"
msgstr "页面未找到"

#: ../../plugin/attach.inc.php:135
msgid "It failed in the generation of a temporary file."
msgstr "生成临时文件失败。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:136
msgid "The uploaded file cannot be read."
msgstr "无法读取上传文件。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:137
msgid "The compression file cannot be written."
msgstr "无法写入压缩文件。"

#: ../../plugin/attach.inc.php:138
msgid "File name is too long. Please rename more short file name before upoload."
msgstr "文件名太长。请在上传前改短文件名。"

